無謂強求

依幾日想為左你自殺
但到今日你講嘅依番說話 終於明白 你唔愛我
兩年前係我最辛苦既時候遇到你
你幫我企番起身 話俾我知我係有人錫
我曾經好怕我會成為一個好似我阿媽一樣嘅女人
為左一個男人 抑鬱 自殺 見精神科 食好多藥 打個女 辱罵個女 扯個女件衫 叫佢出去做雞
我同自己講 唔好成為一個禁既女人 要獨立堅強 唔好執著 要識得放低
但今日我想為左你 一個根本唔愛我嘅男人 而去自殺
兩年前我一個人生活無問題 番工番學 塞爆自己嘅時間表
今日一樣可以
真係唔會再打俾你 亦都唔需要你再扮好人
既然你唔愛我 我都無謂強求

以為會好憎你 但同時好感激兩年前遇到你 可能遇到你就係要上一課
就算再寂寞 都唔好再拋個身俾一個唔愛自己嘅人

為左一個有婦之夫 要生要死 為乜？
無資格講啲咩 希望你地如果都愛一個唔愛自己嘅人 就學識放下 無謂強求

今晚終於有覺好瞓

有頭有尾，肯比底牌你睇我覺得已經好好

肯清醒 起碼仲可以救到自己

加油絲打